永遠記得那晚做愛經過

隨著cat girl與我入房
佢好撚多水兼好砌
毋忘用對奶夾爆我
徐錦江想跟她拍拖

恒大 恒大 恒大大

為何腰痛沒有止痛
同cat girl講
有否掛念我
還是你要今晚岀火

屌你老母